呂麗乳搖巴打同我入嚟

多謝你日以繼夜，夜以繼日咁推文宣
作為香港嘅一分子，一齊為呢個家出一分力!
--------------------
幫推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

佢休息咗就快兩個鐘，可能食緊飯

似比人ban左多啲 bot係唔會休息